眼鏡定係唔戴眼鏡!

有冇試過比伴侶/自己中意既人話自己唔戴眼鏡好睇啲
之後就買con唔再戴眼鏡

眼鏡師

眼鏡

平時戴眼鏡但係會除低幫你含

根本正常人唔戴眼鏡一定靚過戴

你平時見到人地戴眼鏡都靚係因為人地個副平光鏡無度數，真係有度數/散光隻眼根本就變左形

眼鏡對於修飾臉型的作用弊大於利

只要對眼唔係特別差，可以睜得大，戴con一定靚過戴眼鏡

戴眼鏡的效果其實千篇一律。例如男仔戴長型粗黑框基本會變黃芝丼type；帶半黑框方框會變dear jane mv男主type；而女仔戴泡菜圓框又會變偽文青type

當然下下話樣決定一切就無討論價值

戴眼鏡淫底好多

戴眼鏡個個都話似鄰家女孩feel
但係個人鐘意唔戴眼鏡

有 然後繼續戴